繼續撐西九Ice cha cha 打老母

雖然人家打老母姐、西九都唔駛咁on9呀？